有冇人覺得沖遊泰國條友好柒

成日懶好笑 個樣又柒 個節目係得條女有啲睇頭

彭慧中你都唔識好打有限

胡慧中

個冬蔭妹都唔知係咪人妖黎

胡慧沖呀，大佬

羅貫中呀大佬

條女好似成33d

假波多

冲呀

被人冼一獲，冇計我不是fans

冲定沖呀？

雖然佢嗰啲拍嘢勁leung, 不過佢 首主題曲好入腦， 雖然佢拍嘢真係悶把聲好撚煩，但內容質素真係幾好

屌唔撚識 個名好撚難寫呀

咁完咗佢，唔駛再覆我，thx

人妖既話話知佢 33F 搵你要

之前好似港人係泰國出事都搵佢幫手

感覺佢幾好人
啲人Facebook同Youtube問佢野都覆得幾有heart

一世人玩一個國家先係深度遊

唔夠你重睇tvb咁柒

覺得佢柒咪唔好睇囉，但我就幾欣賞佢。
當你諗埋佢嘅目標觀眾群，又要老少咸宜，就知道佢係做得好好架啦。

其實佢識唔識泰文

識講少少

我都覺得ok
好過啲去到人地地方wewewawa
睇佢地自己玩多過介紹個地方嘅節目

沖哥有心有力 FB 秒回人
仲要係黃手足 底褲都黃

佢真係好柒 成個鹹濕伯父咁

dllm
佢好人黎

零正評

成日着短裙上都市閒情 好撚淫

我屌你老母？

冲先啱 fb突登用錯字係串啲成日打錯佢名嘅人

識講 但讀寫唔掂

佢介紹野有陣柒味

咁L神奇，咁同將錯就錯有乜分別？

就係將錯就錯 既然咁多人用個錯嘅名 咪照用囉

嘗試進步緊 仲努力改緊懶音 多謝支持

巴打邊位

阿布泰代言人

個沖遊泰國係佢自己出錢拍嫁
其實真係好有心機做
如果轉去VIUTV 就perfect

泰國最好玩

你就七

冲哥你好

無錯

沖哥好人一世平安

同tvb簽咗約 本身最新一季六月可以出街 但依家拍唔到 所以會延期到唔知幾時

唔係
佢仲要有個有錢仔男朋友

手足黎

其實ching係咪 真。冲哥 ？
經常見你係旅遊台share冲哥啲片

真心？

我3條King都唔去呀，留返對手渣波好過

唔係

唔知點解我好鐘意聽佢講野

型過你

胡慧冲成日都落手落腳覆 inbox , 都幫咗唔少在泰旅遊嘅香港人，介紹嘅嘢都幾 niche 唔錯

無咩柒唔柒，每個旅遊達人都有自己風格

係

如果當年佢三條K去左
劉德華就做唔到賭神

成班都顛既 我留返隻手渣波好過

菲律賓賭神都唔識

邊個叫我

香港駐泰國大使

黃貫中呀

條友當初去泰國係因為溝唔到女去食幻幻
後來食到索性帶團去食
最後連泰國政府都頒獎感激佢捉進經濟

回錯post

羅貫鋒呀

我留返雙手揸波好過

佢果種旅行團feel 介紹
邊度做咩幾錢 下一個景點
啱Tvb同上一代
後生睇覺得佢係揾食友
我自己會睇佢 但有興趣嘅餐廳景點要自己研究多點 因為係佢度根本不會睇到好壞

沖哥你啲片好好睇！
唔好理啲haters!!

上面全部睇開tvb的

沖哥 幾時來芭堤雅 拍嘢 等細佬拜會下

沖哥拍啲片係老套咗少少 不過正如之前有巴打講
佢主要觀眾年齡層唔係後生仔 所以都正路嘅
同埋睇佢facebook啲post同reply feel到佢真心鍾意泰國同有心幫人嘅
利申：無睇沖遊泰國 主要都是睇facebook post

岩 睇fb 同youtube有人分享過係泰國買野溝通唔到 推到佢會幫埋手

好人嚟㗎有問必答 香港人喺泰國瀨嘢佢都盡力幫片老套唔啱睇因為佢係上一代人姐 師奶肯睇咪得

幫推「資訊戰」 有個痴線佬準備好晒中宣部旗下Youtuber嘅report

戴太多頭盔。好煩

more？

慧中咁正

點解fb名同介紹都唔同名

無計 冲遊泰國係tvb嘅主要觀眾係班c9
所以無可避免要講多啲gimmick嘢同師奶嘢

年輕人睇可能會悶咗小小

有機會的 ching加油

本人對唔住冲哥

真

睇完個post先知條友咁勁

支持沖哥，沖哥超好人。疫情期間明明無嘢好睇我都睇晒沖哥出去尻行啲片

有用過入境處+大使館

睇佢d電視節目好似背稿咁

不過睇好多人話係秦國遇到佢都好nice

林敏聰呀

菲律賓賭神

其實佢係秦國人定菲律賓人

越南人
住響西沙九段線

好睇wo佢d節目，介紹d景點幾岩港人去

大雞樂真係佢本人？

似係 條友成日講泰國嘢

？

頂 你提起佢就火滾 上次去泰國 食佢介紹嘅嘢 佢伏嘅程度有蔡瀾嘅七成功力

胡慧沖
胡慧中
胡中慧
彭慧中